【武漢肺炎】江蘇屋主被隔離 工作人員上門活埋寵物貓稱「消毒」

麻煩大家轉載而以下兩個Twitter， 都係有關中國虐殺寵物

新型冠狀病毒肺炎肆虐，內地政府為控制疫情擴散，都要求將懷疑受感染的人員隔離。惟在江蘇無錫市一個屋苑，有屋主在被隔離觀察期間，所飼養的寵物貓竟被屋苑的工作人員，以消毒為由活生生「處理」，活埋致死，又稱此舉是依據相關法律規定。

綜合內地傳媒報道，事發時屋主據稱因工作關係要在醫院接受隔離觀察。屋主暫時未有發現受感染，故與屋苑方面達成共識，寵物貓「啾咪」暫時安放在露台，並已安排朋友前來將啾咪帶走安置。

未料屋苑的工作人員其後自行上門，以消毒為由將屋主的啾咪帶走，放進膠袋並活埋。從屋主事後與工作人員的聊天紀錄所見，工作人員周四（1月30日）下午將啾咪帶到屋外的荒地「深埋土裏」，活埋致死，並向屋主稱「你的心情我理解，但是在疫情方面請你理解」。

內地傳媒事後向涉事屋苑的所在街道詢問，工作人員證實確已將屋主的寵物貓活埋處理。工作人員指，當時到屋主家中進行消毒時，發現有一隻貓，由於現場暫時沒有人居住，故根據「一級響應」的機制以及周邊居民的「強烈要求」，將該隻貓「處理了」。工作人員稱，此舉是根據《傳染病防治法》第九條和第四十二條有相關規定，「傳染病暴發時流行時，可以採取控制和撲殺傳染病野生動物家禽等措施。」

麻煩大家轉載而以下兩個Twitter， 都係有關中國虐殺寵物

支那人現眼報啦🤣

無知嘅可怕

貓貓係無辜架

前幾日仲睇到個post係講上海有班人將自己隻寵物掟落街， 因為聽信咗中國嗰啲新聞謠言話寵物係會感染主人

支那人食貓

推

入去推下同討論呀～

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

痴撚線，支那狗快啲死撚哂佢啦

pk

我唔可憐隻支那蛆有幾可憐有幾傷心, 但隻貓...

仆街死夠十億垬蛆唔該

人畜互害社會

之前地陷人都直埋唔救啦
埋隻貓又幾撚出奇

無錯 可憐隻貓

前世要做錯乜 今世先會做強國人寵物

所謂先進文明， 頂多只係表面果層

罷工救港
一齊罷
冇口罩唔好返工

死幾多支那畜生我都無咩感覺 死左隻貓真係好心痛

隻貓來世唔好投胎去中國

痴撚線支那

愛貓撚去咗邊

下個就到人

叫香港班撚屌貓義工番去做救世主

DKLM 殺貓！

抵撚死啦大陸狗，依家就話你知祖國嘅強大

屌，呢班支那人真係唔死都冇用，活埋呢班人做肥料啦

支那畜必須死絕

對佢哋有一絲憐憫只會不斷發生悲劇

周邊居民的強烈要求

係活埋又點
你支那人夠膽反抗咩

好似係天津

中囯人先係最大問題

屌佢老母....

貓貓rip

支那人死幾多都冇感覺 死多d 最好

真係好撚on9,依D又信，之前叫帶口罩又話唔洗，信政府，快D滅國啦仆街

我好撚嬲啊屌你老母!!!!
冇腦嘅仆街支那人可唔可以死撚哂佢！
屌你老母隻貓無辜㗎！！！！！

隻貓好靚
投胎投岩物種，投錯地方
Rip

成班痴撚線

下世唔好去支那做動物

唔係比人賣 就比人食 再唔係就比人殺同活埋

快d掘返出黎啦，條有8條命。

不過應該唔止活埋貓啦

就是深埋

雜總知道隻武化可以人類寵物互傳 所以連貓狗都殺埋

比人棄

以前做野去重慶
見到班野狗群主要係番狗
貴賓、史納莎都在列
睇到真係陰公

推twitter post

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

來生不做支那人原來仲有寵物

傳染病野生動物家禽呢幾隻字邊隻字包埋貓？

好慘

貓貓

仆街無人性

num起之前科大大陸西虐🐱

隻貓貓好可愛 咁就死咗 仲要係慘死

貓貓應該一世都冇諗過自己下場竟然係被活埋

一個前線基層中國人
見到好食好住既寵物貓
（就好似一個紅衛兵
見到好食好住既地主家屬）

前者既文革基因
註定左後者既下場

中國人係有虐待動物嘅傾向
之前中國有啲比較熱門嘅片段就係有中國人攞高踭鞋踩死貓貓

支那人好恐怖

來生不做中國貓

d五毛被活埋又死曬

佢殺可能有道理，但活埋太唔人道

唔係有個貓谷話有養貓都冇中毒咩

係囉

病毒係報應

wtf

大陸佬都係抵鳩死

武漢嗰邊就係謠言話養貓冇事就瘋狂搶貓
上海其他地方就係聽咗謠言話養貓會 傳染肺炎就將啲貓掟落街殺貓

周邊居民的「強烈要求」
中國有民主，世界無運行

殺貓滅口

鬼國

啲人唔係咁戇鳩中國使咩封網

貓貓好可愛，好無辜。。。。🥺究竟係幾落後嘅國家先做得出？咁樣去處置隻貓

老實講真係要處死嘅話都唔可能係活埋
活埋真係好落後好垃圾嘅國家先會咁

屌你老母

人都埋唔切走去埋貓

一個國家平時話自己幾強大
一個災難已經見真章, D人性真面目出曬黎

死撚晒佢啦啲支那人

CLS 🤬

來生不做

武漢肺炎已經係核幅射級
切爾諾貝爾咩 殺周邊動物